港隊戰黎巴嫰 五星旗紅衫軍乘兩大巴到場

香港足球代表隊今晚在香港大球場迎戰黎巴嫩。賽前有兩輛大巴士接載數十名身穿紅色五星旗圖案上衣的球迷，準備進場。香港大球場附近有大批軍裝及便衣警員戒備。

上週港隊友賽巴林，在球迷數目較少的東看台，也有廿多名穿上同款紅色polo恤的男子，同時高舉香港區旗及中國國旗。他們大部分為年青男子，部分戴上口罩。

上次

唔怪得維穩費咁誇

支那作風就係咁核突 咁比人睇唔起

急聘請睇波

臨記都係演員

有冇人數下犯左幾多條
A401 《國旗及國徽條例》

3.國旗、國徽的使用
(1)須在各主要政府建築物展示國旗或國徽或兩者。
(2)行政長官可規定必須展示或使用國旗及國徽的機構、場合及其他場所，以及展示或使用國旗及國徽所必須遵從的方式及條件。行政長官亦可以規定授權、限制或禁止展示或使用國旗、國徽、國旗圖案或國徽圖案。
(3)行政長官可規定須將國徽圖案刻在其印章上的機構，亦可規定可使用國徽的其他用途。
(4)附表3指明國旗下半旗的情況、國旗的優先地位及國旗的升降事宜。
4.不得使用破損的國旗、國徽
不得展示或使用破損、污損、褪色或不合規格的國旗或國徽。
5.國旗、國徽的製造受規管
(1)供升掛的國旗及供懸掛的國徽在香港特別行政區內只可由中央人民政府所指定的企業製造。
(2)國旗必須按照附表1所列規格製造。
(3)國徽必須按照附表2所列規格製造。如需展示或使用非通用尺度國徽，須報中央人民政府批准。
(4)如任何人並非按照本條的規定製造國旗或國徽，律政司司長可 ——
(a)向區域法院申請禁制令，禁止進行未經授權的製造，或禁止製造不合規格的旗或徽；及
(b)向區域法院申請命令，沒收該等旗、徽及製造該等旗或徽所用的其他材料。
(5)區域法院如信納申請是有充分根據的，可發出上述禁制令，並命令將該等旗、徽及製造該等旗或徽所用的其他材料沒收並歸予政府。
6.禁止將國旗、國徽用作某些用途
(1)國旗或其圖案不得展示或使用於 ——
(a)商標或廣告；
(b)私人喪事活動；或
(c)行政長官以規定限制或禁止展示或使用國旗或其圖案的其他場合或場所。
(2)國徽或其圖案不得展示或使用於 ——
(a)商標或廣告；
(b)日常生活的陳設或布置；
(c)私人慶弔活動；或
(d)行政長官以規定限制或禁止展示或使用國徽或其圖案的其他場合或場所。
(3)任何人如未經合法授權或並無合理辯解，而在違反第(1)或(2)款的規定下，展示或使用國旗、國徽、國旗圖案或國徽圖案，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪 ——
(a)就第(1)(a)或(2)(a)款的罪行，可處第5級罰款；及
(b)就第(1)(b)或(c)或(2)(b)、(c)或(d)款的罪行，可處第2級罰款。
7.保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。
8.國旗、國徽的複製本
如有國旗或國徽的複製本並非與國旗或國徽完全相同，但其相似程度足以使人相信它就是國旗或國徽，則就本條例而言，該複製本被視為是國旗或國徽。

d比例錯撚晒

得2架車咋

勁多

成幾百人

在現場

🤑🤑🤑

笠件咁既野上身真係殺左我好過

轉頭就變做垃圾架喇

垃圾國家

死開啦 支那犬

成班死道友

收到風800一個人

亂用支國旗
拉得
不過強國猿又睇唔到

洗撚比錢, 微信d大學nds就要仆到去

吾想插爆你老味個閪 你企開少少

國旗係唔可以做商品架喎